平時幾自信都好，一到夜晚就見真章

原來可以咁無助
好似好多野都唔再緊要
追緊套劇
聽開既band
睇緊本小說
斷絕哂所有野都無關重要
有冇錢
有冇工返
點解自己會係度
係呢道時空出現
一直以黎捉到好實既信念/道理/觀點
一到夜晚就崩潰哂
冇野係可以依賴
以為對自己有益
原來一直蠶食緊自己

早啲訓

一到夜晚，自己一個人係房，突然覺得生無可戀不如死左佢算